會員吉岡聖惠召喚

係咪ban 左 我好鐘意聽你唱歌

U=U

唔記得密碼？

呢首好聽

g

寫低個密碼啦

上面老屈個d 全部負皮哂

G

你條女雞尼嫁 30000蚊過夜牙

我幫大家既留言正評返

雞雞雞ggggggg

雞 雞 雞 雞 雞 雞雞雞

卡勞開分身負評我都一樣得

Pm左你

高質

邊有人扔個西瓜叫自己返黎

吾記得密碼

老人痴呆

推

生物股長

西野係

公廁

青頭仔 hi

咁快被踢爆

一陣柒味容乜易爆

兩隻g

hi青頭仔

收聲啦你

青頭仔

自己搵自己

？